手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

咁其實都七個月啦
大家都應該要搵d 新方法黎主動黎搵資訊
而唔係人地塞傳單你先睇
唔係人地facebook foward 你先like
唔係人地airdrop 文宣你先知

我知
我明白
我理解
有好多人都係需要人地提供資訊先得
但如果你覺得自己可以做多一步嘅話
咁你就試下建立一個方法
比自己可以主動吸引資訊

例如你可以試下用呢個網

介面簡單，一次過show 哂當日有咩行動
仲可以㩒一個制就知未來幾日有咩行動

其實只係一個網站就可以比你好快速咁知道黎緊有咩行動
如果你覺得自己可以做多一步嘅
咁我希望你可以踏出呢一步
主動呢個網，睇下有咩行動
然後自己係facebook, instragam, twitter, whatsapp, telegram 到呼籲
我地唔係需要邊個邊個幫手
我地係需要你幫手

光復香港，時代革命。

好心一啲人啦
廿幾歲人，好唔好意思話而家睇唔到有文宣
所以唔知有咩行動
屌你當手足嘅文宣係tvb廣告？
draw 到你attention 先叫成功文宣？
你問心有無主動search 下抗爭嘅野？
你要買野都識上淘寶search 下有無平野啦
點解抗爭嘅野就係靠網上嘅「廣告」？
無撚野下話
連抗爭都要做free rider?
屌你老尾
利申：分化狗

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

push

推

人總有好多借口，唔去活動就話人唔夠宣傳
手足，千其唔好灰心，盡做
都希望各位會自發去了解有咩活動，文宣手足已經好落力無停過

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

0119銅鑼灣遊行

個網好有用,推比多啲人睇

同埋share 比朋友呀
特別成日話靜果d

應該點貼文宣?

成條天橋被清過無數次，洗過好多次
但呢一張紙屹立不倒

無錯

我都係睇呢個網嚟係呢度做文宣 post

唔該大家都自動啲, 行多步,
因為前邊已經有太多人付出咗畀我哋多.

真係好唔想d 人等餵

身邊啲人好極端一係會主動留意返活動日程/做文宣,一係就間中先會行下,大多數時間都係"返工,不了",不過個網對啲好忙嘅人真係有幫助,唔洗晒時間周圍搵日程,又可以避免睇漏眼
其實我好冋意你講,咁多個月都仲要人地餵埋個啲我念都唔洗寄望太多,始終有啲人都仲係有幻想,除非進一步有嘢刺激到佢地

咁我哋都要落力啲宣傳大家先知有呢個網頁既

大家努力啦

我嘅信念就係救得一個得一個
多一個同路人就多一個幫手

手足加油

呢個 link 呀大家, 好齊又經常up to date

睡前一推

share 比朋友呀

推
拒絕做伸手黨

文宣我又覺得已經好多啦wo
反而大家多d share緊要D

巴打你有無睇我嘅文字架

睇左頭5行
當我推POST啦

叻豬

佢既意思咪有係 share , 咪就係推廣, 咪就係文宣

佢既意思咪有係 share , 咪就係推廣, 咪就係文宣

你都可以架

手足加油！

推!!!有用

share 左未！！

和理非有一個好好好重要嘅技能係需要大家學習，但好多手足都極度缺乏

堅持到煲底

share 左未呀

不嬲睇tg

是旦啦！重點係主動搵訊息，唔係被動接受

淺黃連登都唔睇有乜計

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

又用埋D譁眾取寵既標題

拉啦

哦
咁你share 左文宣未

你老母係雞？

整埋QR CODE方便SHARE

🥳聽日print 出黎先 thanks bro

教育

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

好用又簡單

放棄有一百個理由

呢個app 好似幾好用,
手足可以睇睇

Push

仲出唔出嚟都成問題呀班人
仲想叫佢哋做文宣

其實tg有channel 寫好哂日程表
@hongkongertimetable

Stand with Hong Kong
Boycott China

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

有用（手動加Home Screen)

推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

1.19 天下圍攻

再幫推

mark 左先

有啲人就係成日嗌：點解仲未見到呢個星期嘅日程表嘅

呢個網係唔錯

1月19日中環見

Pish

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

推!!

正

大力推

叫啲60歲嘅去睇你個網咩on9

你唔識字就唔好沖出黎柒

不嬲係講緊成功嘅文宣係拉埋出面嘅人
上連登嘅撚會唔知幾時有運動
你就仲好笑 喺連登到推廣個網比連登嘅人睇運動日子
拉多你一次

你唔識字就唔好再沖出黎柒多次
你真係好撚on9

拉多次

叻喇柒頭

成篇文係屌緊班從來唔存在由頭到尾樓主幻想出黎嘅人

推呀

Stand with Hong Kong
Boycott China

屌得好
Send咗畀朋友睇

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

好眼訓

平時要開airdrop send文宣出去
街貼文宣成日唔夠一日就俾人清哂

1月17日 星期五 活動 時間/地點

January 17, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
12p 觀塘:和你宵
1p 新蒲崗和你lunch - 119遮打見
1p 長沙灣x荔枝角 手足和你Lunch
1p 黃竹坑和你Lunch
4p 北區醫院:醫護界街站
6p 大埔中學生集會
7p 石蔭和你寫
7p 油麻地:鼠年和你寫
7p 沙田:和你傾
9p 紅磡:「齊上齊落 不離不棄」

Ref :

1月22日 星期三 活動 時間/地點

January 22, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
黃埔年宵後續．九號水產年宵市集
12p 大埔和你宵
2p 炮台山:Aspire Upper Room年宵市集
2p 荔枝角:香城年宵新年市集
3p 粉嶺:好鄰舍聯和蚊型年宵
6p 土瓜灣:生活墟x新春和你寫By I Wish HK
8p 荔枝角:【手足，和你團年】

Ref :

屌成版版都係武漢， 我要行動po